警務處舉行夏季招募日，有超過2600人投考

夏季招募日在灣仔警察總部舉行，警方先為投考人士進行初步遴選。

警方今個財政年度計劃招募1800多人，包括見習督察及警員，總共收到超過2600份申請，較去年同期升百分之3.4，其中投考警員人數是2010年以來最多。

有申請人表示：「朋友、老師都說，我是比較陽光的類型，如果我成為警察，我相信我和市民溝通和相處，應該不會有特別問題。」

亦有申請人說：「比起九十年代槍彈雨林的情況，其實現在香港治安很好，與市民接觸，都是警隊的工作。」

警方表示會考慮申請人的溝通技巧、危機應變等能力，價值觀是否與警方相近。

署理警察招募組警司郭志濠指：「考生的政治立場，不是我們其中一個考慮因素，我們可能會問他對社會事件，有沒有了解。因為我們相信作為前線警務人員，要服務好市民，對身邊發生的事一定要有良好觸覺。」

陽光到頭髮都冇晒

未來處長 禿鷹

更多係為咗份糧

咁毒都去考警察
邊個連登仔認咗佢啦

督察有冇？

堡主安排好晒

根本警察對於低學歷既人黎講係份荀工
連登一班雙失鍵戰街都唔敢出就屌鳩人賣港